走一轉旺角 發現已經唔再係香港黎

毒撚唔鐘意出門迫 今日局出一轉
條行人專用區 行到好傷感
好迫 好嘈 好似東門步行街咁
以前放學日日係度流連鳩行嘅mk
而家令我好想快啲搞掂啲野離開旺角
唔想再去旺角了

想同你講以前仲恐怖

行過西洋菜街覺得自己係香港人有羞恥心

我都覺

唔止行人專用區喎

成個旺角都係蝗

仲唔止 , 銅鑼灣, 尖沙咀, 沙田, 新界北 , 新界西 全部都係 蝗

取消左專用區佢算啦
個d影相既其實有無犯法

旺角人表示認同

人地就係要做到香港係中囯城市
要中囯特色
俾外國人睇

幾年前我已經咁講
冇人信我都冇辦法

爭江南style大媽舞就會係“香港人平時生活“了

岩岩放監出黎？